c1

頭香

ok

藍十字！食撚屎！
藍十字！食撚屎！
藍十字！食撚屎！

圖庫曼上佢老母

10c 好停喇你

10c

9.5

好名

假波規則: 一定開雙數
所以利昂, 你都一定得

十一點半大2x1

ky好似有尾關9.5s
頂撚住

好似爆左

miss 12m-.-

which

廢林

法

屌, 藍十字又入, jump了

0:2

十字2:0

為左手足既幸福，藍十字下一球

吹左

0:1

FAKE完都係唔識入

乜撚野, 點解由2:0退到1:0

Fake goal唔入

又冇信自己要藍十字 對唔住手足

球證有幫手喎

藍十字有機呀手足們, 請不要消失希望, 利昂一定cup

4:0廢林

垃圾波唔撚理了

fake goal

無c就得 1000-0都唔理佢

請運用fakegoal理論 利昂你要addoil

通常d假波都係開雙數

等睇15分鐘後集體戒墨假

紅咗更勁
fake完對家入

我日日都戒🤔

仲有ng買

圖庫曼我屌你咩 差不多大半場打多個都唔入 又唔係要你中出 入一粒je

差一個就集齊假波鐵三角了

請利昂1:1打和左先

迪祖亞拿

u say 藍十字？🤔

墨假 不了

琴日係咪有手足買左疤晉級

🤔

對左

有冇人想買CF win

利昂快反cup

圖庫曼入啦你老母

last 30sec for廢林 now 10c

7.5 3.00 x5
8.5 2.6 x1
9.5s

完

好彩D 角細收返晒

3 x5 x 3000= 45000🤔

LEON 拎返個12碼黎射下先啦不如

不要戒賭了 個天都怕你戒 你有天份呀

尋日墨假輕鬆角大2x1
今日繼續？

1-1 走盤手足

12點去入錢先

圖xxxx垃圾

嘉欣回到血, 我就出晒血

圖庫曼

利昂又唔見你和diu your mama

藍十字準備輸波了

托狗做乜鳩

托果場做咩三面紅

炒一場就茅人理了
燈

8打11

唔好咁

托3 RC

我理你

係我燈左你, 我買乜輸乜

幫你叫

無人jer咪幾好😁

返來了

🤔未到最後

唔關你事啦，係我on9要搏Leon

盧sir點睇11點兩場

拿根ar

Cup ar leon dllm

隻揪呀 三張紅牌 紅多個輸3:0
頭先好似見有個巴買-1 ?

彭美好彩和 但無紅應該可以win

盧蛇11點點睇

冇呀 開頭想買 最後要左大波波

跟實盧仔

屌呀 馬會驚豬呀？ 11點無角買

我唔想斷一關

唔講了

cf阿美利加

你唔好叫盧根啦 叫盧燈啦

垃圾曼城 要針了

我見到紅左4個

走盤都可以, 利昂一定要入, 最後幾分鐘

乖啦bb
最多屌場波屌大力d

係On9

1.39都買

潛先

想要迪祖

盧蛇俾水未 11點跟你

比次機會

😂😂

怪就怪自己不自量力

hi all 又要番工食塵

燈水：cf

盲槍樓主 信心注喎

兩倍幾

我盧請一定要繼續出水

mola 2x3 ja

不了，炒一場已經嚟料

同不同路？

不

堅定不移支持盧蛇

癡線巴塞真係反G

支持盧蛇

假波竟然無降臨墨假 世界變

已槍樓主 加油

👍🏿

88

出下數學題囉 事後先解答

加油喔
最多我讓樓豬個處比你

藍十字cashed

寶寶很累

盧蛇水

邊場2.5細呀

跟左

樓豬你好似買CF架河

小妹同詠巴同路

原來尋晚過關要左迪祖

伊巴琴日派左錢 ?

臭的不要

買了半大

又買唔切

詠巴唔好亂黎好嘛

Fg 拿根亞

Lm

lm

留個大名先

留了

我

Me

未呀十一點馬會都閂

請你一定要派我

我買左 迪祖對fc 半埸波膽0:0

我2串3左

拿根亞快入
一係同大家一齊叫
一係搣飛

Cf quick lose

可吾可以捱一捱半埸

挨全場PLS 買左0:0

你再吾就逢賭必輸架喇

我吾敢博 雖然個賠率好吸引

有盧蛇同我共同作戰
個心好定

其實墨西哥佬點解可以週中踢咁多波
球迷唔洗做？

提早收爐, 4月再番黎

玩留

南美球買少少算

追完po了
買唔切11點

主隊咁屌CF

是唔非吾

雖然同路 但都吾你老母

唔得啦, 下星期開始要入場, 朝8晚12連續去到25號, 跟手係中國又有另一場展覽要入場
4月先得閒

仲有最近輸好多, 雖然話100蚊本起家, 但係已經輸晒啦

請我做助手

都係輸一百姐

保安

展覽呀

朝8晚12都係無得賭早上西波同晏晝澳假啫

跟project果面

好慘

但係你諗下每晚12點收工, 第二朝8點就一定要到會展
訓都唔夠6個鐘, 仲要每日係咁check住d工人起攤位既進度係點, 又要應付d客既突如其來問題

賭少好多波 英超冠甲大多數11點開
得返啲法甲西甲賭

好眼訓呀 6點先訓

實大把機會蛇...放心
睇你有冇心賭姐

收七千幾抵眼訓呀？

手吉可有買咁多咩?

認真, 真係無機會蛇
不過都真係無心賭了

過關尾關了

我冇呀果個唔係我黎
我買左50咋

流巴可否不要走

上兩個月贏夠啦
真係要冷靜一陣先

拿根亞0:1

流巴

吾好嚇我

吾你老母呀呀呀

羅斯托夫有冇同路
已all in

你吾撚完未

可能過少啲關 或者3x 4呀 少啲串1保下本會好啲
見你成日斷一關
所以kybb d 4x4唔係無道理🤔

俄羅斯回暖

派完我你就會變得好冷靜

樓豬搞錯左, 要派了

尼卡沙12m

沒本了

半大只需1分鐘-,-

好阿

屌1-1

屌 戇鳩
10蚊注果d就識開
平時一注果d就開唔到

1-1 好彩買半大-,-

訓前買1,2條單頭都幾好呀

人地半大，你就仲係0

我買左拿根亞半大x cf+1 win

對左cf

-,-

要贏了

買10蚊

地獄主場

我曼必勝

同路 曼邊羸到 利申 曼

我其他係有執番, 尋日 巴x多x曼大波3x3
角球
係有執小小, 但係輸晒係盤
尋日頭四場買晒下盤, 點知巴塞
多蒙特又突然發力

搞下搞下戶口得番唔多錢, 都係早d cash out算

迪祖亞拿 對 CF 阿美利加
1:0

其實講輸 我諗在座既打幾篇論文都唔夠吧

祖記goalll

祖記好波

盧1:0

冇萊列同25都升盤，我老西都試下上盤

盧1:0詠

阿美利加贏是夢嗎

比多粒得唔得

我冇出就唔計啦

所以要收手啦cfu

你都係贏3k 倒輸姐 我贏15k 依加都驚追大角啦

Wu sir Ho ging

派你老母 輸番啦

我盧

機會係留俾有機會既人

南美果啲都係少賭為妙

Ng ho gay me

樓豬我們是夢嘛

尼卡沙要點先晉級

hehehe

見到自己最鍾意既巴塞尋晚都可以晉級, 但係我賽前唔信任巴塞, 我就知道機會唔係留左俾我

墨假

再睇下今朝頭場, d角大我全部唔敢入

我有老婆結衣bb了

嘉琦妹贏到唔見人了

應該贏到今日約左經紀去睇半山了

半山

可以2:0先嗎

可以

神聖的盧 可遠觀不可褻玩

😒

派我

半山啲天橋底就有我份

叫果位買1k巴塞晉既巴打派啦
我50雞咋

支持阿美利加1:1完場
你和唔到既話江東父老會好失望

50雞

1雞=10000
50雞=10000x50

Call緊g啦佢

口口

比人咁屌法仲唔用超技術咩

50蚊

頭先果場3個紅

墨假不意外呀

今晚買埋歐霸佢先, 睇下有無生日運

要2比2

浮巴生日？

生日快樂！不要賭了

生日快樂

生日快樂 賺生日蛋糕錢

歐霸開波果陣

生快

生日快樂

流巴真係生日

生快生快

跟唔切祖記 好眼訓😴

生日快樂 咁今晚跟你了

真, 我幾時有反手過

流巴生日快樂

生日快樂#happy

樓豬教壞我

生快祝羊

生快
今晚齊屌波祝然

生日快樂 祝贏錢call g

過到頭十抽兩個派一百俾我

手足生日快樂牙
羊多啲

暫時睇好
曼
哥本哈根
尼科西亞
里昂
史浩克04
真特 贏半
切爾達
比錫達斯

岩岩睇返 原來我係第7個post開始追
btw 流巴生日快樂

衝出黎柒獎

希望有生日運, 過埋今晚真係不了不了

mu9.5有冇同路

生日係掂既 我信你

今晚贏咪派囉

1001都掂，生日一定掂

就抽你啦
一齊贏

生日祝然多d 流巴

Cf全大plz

曼聯 入球2.5
真特 入球2.5s
阿積士 入球2.5
里昂 入球2.5

流巴生快

但係呢個星期都沉寂左好耐, 未贏過

mu leon同路

屌到佢大

ajax下盤點睇

聽聞生日會反底

有無咩好心水

今晚有無同路
若中哂抽十個留名者每人200

曼9.5s
ajax 9.5s
尼科西亞 9.5s
lyon 9.5
04 9.5

今晚d角球又係西盤

半2全2

留

尼卡沙個場和波係咪直接射12m？

留名

拿根亞1:2

屌你老公
人地都大左啦！你唔大？

cf有冇反cup

追和就得

大呀你老爸

無 其實隊波已經走入下圾
入到去踢世俱盃都算勁

大已經玩完

有呀

下場應該會cup到

盧盧 有盤問題問你
有咩⼂⼂⼀⼀⼁乛⼀⼀

盧盧
11點兩場有買？

CF Rc

唔買都燈到

就黎場場墨杯都有紅

買了祖

琴晚跟你馬水，跟定了

飛鴿傳書

我啲馬水炒鳩哂喎

高登pm?

2 1 8果場

要返家先覆到

阿美利加追和派100 一個中先留名

我都回家先

饒命啊大人

出4場 中1場炸喎

我上下盤任揀 是旦揀左樣同你對

留個大名

200蚊8串1, 全中有4萬
上樓不是夢

完了

1:0 8角 Ft

上盤gel

多謝樓🐷拿根亞

duck 拿根ar

我唔燈樓主啦...

8場歐霸得1場和？

跟盧又羊

希望長派長有

樓豬住大角咀？

盧vs詠？

流巴全部買盤？

我呢！

都係預測姐

9up炸, 8串1, 邊有咁易中

上盤

真特亨克應該都只係和/小勝
有d咩波今夜再度

Besiktas 坐和望贏
佢對家前兩日先炒左教頭

Celta ok wor

mu對左

我曼降盤

所以買佢盤

Ajax seems gd too

多謝樓g
樓g唔覆我email
feeling sad

Lo sir要對家

Skip

未睇..

入完錢求盧尿

又入

ajax no la

今個月第1次咋
今日買跌賺左1k

切爾達 04 9.5s
有同路嗎

重心 11 角細

今晚又可以買慕遜加柏了

各位大神今晚都係側玩角大細 ？

🤔🤔🤔

重心 11 角s
6、7上盤

慕有咩咁好買可唔可以指教一吓

my愛隊

都係唔要7

I want celta and 里昂

入左小小 準備接受盧尿沐浴

阿普爾
曼
真特

樓g 成日買mo9

里昂

作客會買多啲

買晒我對家

詠巴幾時係到咖

咁勁 allin

今晚麻煩唔好睇史浩克04同慕狗個盤唔該
我想玩喱場咋

詠巴連中幾場了

btw mo9個名

破燈了？
要gun下了

玩咩都好 唔好玩慕狗

詠巴

求放過

今晚可能不賭了

無用的
我崇拜你

一起長大的約定

Why

Why didn't have me -.-

詠巴技

你近來又再有空
我在防備別發功

Coz u not here yesterday = =

i love you

-,- 尾場中左馬

9唔搭8(笑)

我道行都低估了你
我以為撐得起
一句為什麼不找找你
我練到再倔強
再絕也
也永沒法比
求你別要如從前純熟地碰慕狗盤
而我問我為何還能夠碰傷我

樓豬唔識答問題

😒😒😒😒😒

新林夕

gd
But not my heavy bet

買唔買曼聯

盧蛇玄機
第九場唔好串第八場

通順咪得

會要俄佬

唱左次 好撚難聽

今晚伊布拉希莫維奇會出全力喎

技巧問題
個狗要唱so音

詠巴其實幾風趣

All UE corner bought. But only one can heavy bet

一直都係. 唔係點捱到黎呢度

ky今晚點睇
mu9.5搏得過？

Want g

Btw Tmr has gd corner again

點解我唔知有派錢 -,-

One is 9.5s one is 10.5 no other between

巴塞9.5x多蒙特9.5

俄羅斯咁凍 羅斯托夫有防守
呢場好大機會和波

潛先，有緣今晚見
btw tmr has my fav team

Bye

唔係停賽咩

多謝伊巴

俄佬地獄主場

聽日愛隊追大嗎

盧蛇有無尿 得400買兩場盤

英超停

200-1300-->600 今晚繼續

200->0

聽日重心
11.5x10.5
唔中樓豬派

羅對曼 2/2.5開大有無機

詠巴技
你近來又再有空
我在度盤別發功
能勉強戒絕賭博
但心癮還在動
你再反手我也懂
還稱讚我跟同路
但可惜那時我都不相信
我道行都低估了你
我以為撐得起
一句為什麼不跟跟你
我練到再倔強
再絕也
也永沒法比

利申9up

求你別要 如從前純熟地碰慕狗盤

樂壇鬼才
除左原有歌詞外冇個啱音

主頂住呀

0-1串鳩me😒

ok 諗過

7plus🙇🏻🙇🏻有錢g

恩客送

陸仔心水
2藍3紅1綠+綠

心水號碼: 3+10+13+26+39+45

股災呀，一陣先傾

me yesterday 岩岩放晒股票
無股一身輕 🌸🌸🌸

係

琴晚沽左今朝飽飽

唱唔出咩黎

垃圾藍十字斷我一關

拍一半拖

詠巴今晚收手

今晚屌其他波, 9:30見

唱著 慕狗 之歌~~~~~

原來你這樣般燈過
從前在波po中都未聽講過
別說這種燈水哪裡留得住我
到底是為什麼輸盤你很清楚
如何輸到底跟到底還是我
誰人待我好待我差太清楚
想繼續賭博卻又無力受折磨
心裡羨慕那些人
盲目到不計後果
9up

變左音樂台

詠巴求水

你地咁樣同jer盧sir既歌都一樣
開始真假難分

radias
鳩up的女人

超級無敵估歌仔

歐霸個拎冠軍既倍率同讓球咁球數咁得意既
莊比較睇好比錫達斯, 但係佢受讓
阿積士, 慕遜加柏都係
里昂羅馬差一倍居然平手盤

這是詠巴揀的波 這是慕狗揀的波
紀念曾經這麼伊巴過
至少手吉可

我仲諗住拎冠既倍率同出線機率掛鉤

從前以後

可惜我是水瓶座呀😒

音樂才女

睇錯歌詞自膠

咁我玩角算了 盤不了

好鬼

重心心水
安德烈治9.5s

。。。。

點解莊睇好阿積士拎冠既機率多過哥本哈根, 但係阿積士仲要受讓

2回合架嘛 作客啵

好似疤咁，主場先食佢老母

係兩回會姐, 只係咁諗落d盤路好鬼鼠

...
係唔係即係有d大熱隊伍今晚都係買上盤好過下盤

因為呢啲盃主場惡過狗

慕狗

羅斯托夫

我曼打和已經夠 下場主場食滑

我曼好大機會和 or 小勝1球

感覺都係和多
盤路都係似和?

其實點解叫食滑

新聞講摩佬要求換場地 因為羅斯個場太差 我覺得係比定藉口自己落台 讓半一有點深 俄羅斯主場好勁 我曼第一回合守和 第二回合番主食硬

引申應用: 食撚滑

2.5b

無半一了 出面好多降左盤 讓半粒

g持俄佬

金句

十九年黎 第一次學食滑 既意思

其實我想問係咪鳩up

上盤降盤 __ __ 不敗

G 持俄佬
利申：曼迷

借問聲咁又點解會買慕狗既

社團人士

我曼作客通常都1球起兩個止 應該開唔到大波

4點起身睇下點

大細盤只是2/2.5 琴晚大炒啲盤至少3/3.5

hi

lunch la 多謝樓主 我好想同你合體

係爛地打攻 點解我唔返自己主場先攻 爛地泊大巴
同巴劇本一樣 不過冇咁多入波

我都係岩岩上網search食滑😂

你又知 ？

我曼會小勝1球

因為

慕狗你 落到荒謬
被傳聞談論的瘋子 買入手

曼聯全揚和，點睇？

下盤better than和if u think 和

雙數better than和if u think和

聽日又可以直屌芬洛-1

今次ok

同左路

入左里昂盤 曼聯下盤

咁早

睇岩就要 唔諗 考試去

樓豬日日都好似唔洗做野咁

g持

豬120k果隻？

如果聽日都跌我估星期一會有小反彈

btw 聽晚美國出失業+非農數據

加息都消化哂啦，無啦啦比油拉一拉，淡友又加多幾下力

未消化好架, 星期三晚出個數據先令3月份加息機會上到100%.
港匯弱到pk, 資金外流喇

呢度由波-->馬-->賭場-->股票
幾時傾下打牌

d數據仲難分析過波

好的，多謝樓豬

自摸天后在此

yes ar
仲有隻蝕小小都放埋了
賭下波算

我除左十五胡排九咩都岩架喎
打麻雀你想傾咩？ 四番五番八番十番大陸牌都無問題

樓豬覺得炒股同賭波有咩分別

股票唔會一下豬曬掛

高風險同低風險嘅分別

幾時傾叫G心得

Call樓豬

處男留名

股好似要好食腦咁

同賭馬一樣 是旦篤number
揀中就贏

約出黎打下牌
求食天糊地糊心得

81777778

電動麻雀機

魚拉突9.5有沒同路

曼下盤好抵諗

2.1->2.05

有無魚蝦蟹攻略

21800000

你覺得主隊入唔入到波

睇晨操表演
蝦今朝試閘表演幾好 反而魚有啲狀態回落🤔

表現**

雞年買雞
上次搖骰如果有孖骰就追佢
應該有一粒留番
唔好串柒柒
一陣成班買人買同一樣就煲爆了

想直屌mo9 w

依加加梗三次，但怕加多一次係某月就好玩了

上次有個fd打五百蚊地莊 我打緊麻雀
佢串柒柒話爭幾廿蚊搞掂
我同個fd三鋪中晒煲爆左佢莊 倒輸五舊
望住佢啲本黎賭

人獸交犯法wor

蝕咁多，其實係咪會對股票失去信心？

受埋你玩啦

不會喇 錢可以再搵過
贏得幾多輸得幾多
喱隻之前又係買隻毫子股七萬贏左七萬先心紅
當教訓下次唔好all in law

me ng diu and ng gv diu

推下推下就去馬嫁啦

打牌正

我唔係掌加其

心態好好
以前買頭三次股，跌一格都叫哂救命

應該唔會, 加太多對美國經濟唔健康
早排好多股都52WH, 無走到?

今晚me復出 有無人g持？

哼我係最好架

十卜

以前玩仙股輸左我80K左右, 依家玩牛熊多, 仲易玩過仙股

我輸十二k果隻一格900蚊

G持

hi 西西子

伊妹

😒😒😒😒去死啦

臭

G

不了

🖕🏿

無買美 我信股神話瓊指值10萬點

比人蝦

幫你出頭

瓊指姐, 港股無錢啦.
你唔記得12月跌到pk喇?!

你都有份

你打番自己

左右教我玩牛熊

如果睇升就買牛 睇跌買熊
最好就低位入 扣埋手續費有賺就走 可以等高位

要貼市同識睇圖. 唔貼市我唔會入.
睇圖好簡單, 我通常用macd/sma 睇即市1,3,5mins
但前提我自己會分析下一班大戶想升定跌, 有時大戶會好狗咁引人牛/熊
好似琴日咁, 收市上到237up, 個個以為企住支持樓上就牛.
點知今日回馬槍跌300點, 我月頭會玩即市多, 睇埋大戶轉倉位先估佢今個月升/跌

如果想捐錢就高位牛低位止牛, 再反手熊高位止熊.

主近十場不敗 主場應該狗咬唔放 另外e巴好似比人罰停3場 睇下先

十三張大王here

我唔信

奴婢參見大王

玩開8張

如果主隊入唔到波而睇好下盤 買細波？

點睇

今晚寵幸你

伊巴停3場包埋歐霸咩?

不包
只有英格蘭賽事

今日有人都係咁講

代馬會講多謝

use 廢老全力打歐霸 英超用其他人好似仲易分配

今晚又是角大夜

原來聽日就有j1

咩係j1

請一定要俾我地跟你

J2 d fd

j2上一個台

J2係J5 d fd

日職

我得1條j

唔撚問得??

Po霸又追擊西面

gay

係咪調轉jor

無線：西面追擊

😒😒

sor law
有冷場

連囝d廣告多到

西㕋識啲野

嘿嘿，笑咗😅

無記錯有pair擺頂已經兩注？?

西面狙擊？

😅😅😅😅😅

定笑我on9😭

下....原來你知架😂

我玩果隻係pair2 兩注 pair3 三注 如此類推

明天準備好廿四小時mon住盧蛇

本是同根生😅

我初戀係我老公，唔關我事ga😅

玩玩下玩鬥牛😂

咁結衣bb點算

係😂😂

你都有份🤔

係咪盧根😅

鬥G

盧心水清 我先唔會G擊狗

但我不想回老家

痴根😩

得最底一行咋喎🤔

我立即屌你臭西🙄

唔好笑既😒

少少姐
人地都要開飯

狙自己

係勁😂👍🏻

樓豬醒目牙...🙄

對唔住但係我用緊adblock

一柒再柒

打爆連囝飯碗

樓豬係好人，求唔好再笑了

不要推

贏谷輸谷，我已經調整好心態，今晚谷佢一谷

All in ma?

對

Me allin also

咪學下6粒Lin 推幾口 其實佢推到10000 都淆底買d 低水 又80分鐘後既波 都唔知串乜撚

里昂大角

回老家 不了

double or triple

你唔係介賭哂

齊屙煙

羅斯托夫？

賭埋今晚先戒

一人幾個今場支持慕狗既原因

勁

想buy強者

作客勁
連贏四場 狀態好
上次主場炒對家
有啲飛落

唉 以前覺得TT首歌好撚on9
T乜撚T
依加覺得好正

好似係睇完三上果條TT先鐘意

有波乜都正架啦

真。派錢

卒黎tt

結衣個首戀，都係睇完三上先鐘意

呢場買客，就入定$啦

獌細波穿里昂大角

盧果邊叫咩名

波台的盧

ky

盧警司f1

今天only買羅g托夫and 強者

一追post ky就出現

最緊要係樓豬愛隊

KY 羅馬點睇

Kayan 吾要我都吾要了

唔好聽

即刻重新諗諗

一個原因就夠揀對面了

曼對家
哥本哈根
尼科西亞
里昂
史浩克04
真特 贏半
切爾達
比錫達斯
更新

一直都話要04

樓主今晚六合彩有咩心水

21-29

1-49?

04好玩

想買強者上盤

按規律 今次最細number 應該由雙位數開始
十樓下不會買了

係勁☺️

另外近期唔計特別號碼 好耐無7出現 7 17 27 37 47 可飛

如果以25黎計中位數 細既機會率大過開大

六合彩都有得分析。。

特別號碼係藍色果陣 最多只會有一個半係藍色
而綠色好耐無出過

按睇十二期六合彩黎計 開左一次特別號碼藍色 會再開多次藍色 所以今次可以追一粒藍色

7，12 ，23，24，33，40 ，44
7個字

Gun

賭波贏波 波馬六合贏波

i buy this

中到頭獎就派10元比樓主

thanks for sharing

可能今次冇1字頭果啲

頭獎心水
28 10 5 4

幾時連頭獎都有心水

尚未有人下注的六個字
1, 4, 9,49,45,48

已收到3注

全年重心
今晚mark six
18

嘩 八場有七場都係主盤 ？

最後買左
俄佬
哥本哈根
尼科西亞
里昂

你買1-9，11-49實中架😒

對左大半

非jer

我要羊

對左哥本哈根 里昂 切爾達 比錫達斯

重心 Ajax cb

我又同你對
正呀，邊個中哂就派錢

55

邊位

香香公主呀

。。。。。。。。。

盧蛇我想飲尿

廁所好多

竟然未冲廁
so dirty

名呀 盧

想要盧盧啲水

kybb今晚玩即場嗎

我屙落洗手盆🙄

等你ah盧🤔

臨睡先度

吉時到 係時候買返注電腦飛

真特個盤做乜

同樓主撞左2個number

又好

里昂個場係咪平手變讓平半?

俄佬

yes

你想要主？

有冇chings答下有咩啟示

我覺得似係馬會開錯盤

全世界一齊錯

呢位ching有好獨特既睇法 要詳情

一齊嗌里昂正氣波

易博勝升兩個盤

大細盤澳博唔半盤上 直情一球上

太易買了依場

是咪即屌上盤 ？

西西第一水
羅斯托夫波蛋
2:1 3:1

快啲攪珠
等緊收錢

盤神話平手盤

平手直上半一

邊敢 我問大家就真

me

羅斯托夫feel到要轉盤了

勁？特別號碼係藍色

開咩

17 19 25 35 41 44 +26

好波 一個字都唔中

假波

我次次都係2個字

有無得賭六個字唔中 一定fatfat

中19 25

一個都唔中

44 25

我都中25

暗示左我係高登派黎連登既25仔

中唔到mark six 痴左線

btw之前俄仔贏拜仁既片

Mu 9.5重返2.10

今晚
強者 上盤
史浩克 上盤
大船今晚開出
有冇人要上船？

btw 琴晚ky賽前話巴塞9.5 x 多9.5 有冇人跟

開唔出既話回幾多都無用

又提水

最多都係曼聯單邊刷, 不了

我今晚一場都唔買

真特 9.5 ok?

又扮

成日呃我

隔離咩大艦

你要忠於自我，祖兒
天性改不了
殺人不易承受
殺過就不能回頭
孰是孰非，皆添聲名
擺脱不到的聲名
你現快跑回家跟媽媽說 一切都好了
山谷內再沒有槍械

真...

容祖兒既十六號愛人?

X23

中左3個字 40蚊

買錯飛.........
打電話去話唔改得.....

Logan u still hv time

如果你用app買基本上冇得改

AJAX 9.5s我買左大

姐係細定大

哥本哈根贏波就可以刷角

度細, 度和波

唔會買呢場

90%開細

40都要派 冇陰公

10%哥本哈根贏超過一球先有機會刷, 仲要係哥本哈根單邊刷夠8粒 ajax兩粒

歐霸
曼 0.5/1細
哥本
尼科西亞
9柏 和和 盤
真特
里昂
比錫 盤 角大
切

我相信呢10%

今晚
強者 上盤
史浩克 上盤

有冇人同路呀

對撚晒

雙雙單單單雙雙單
全日重心

咁你比馬水我

skip......

04都唔要?

04要大波仲好

gchi 3.5b

屌 盲左睇左下盤
同路先岩sor

你同樓主對左

不買系列
羅馬

我睇詠巴

星期日有乜我都未睇過

收工 追晒post 今晚想贏對cons屎番黎

切爾達上盤有冇同路

Hi i am back

gun

350zebra?

u buy me gun

hi how a u

慕落飛落左好多？

u 六合彩o ng ok

Ajax 9.5s 1.88->1.73

2900wor

有冇人知邊到有全新iphone5s賣？

里昂

切爾達

重心
聽日荷乙
芬洛-1

里昂平手盤買左了

樓豬串到

切達希望贏到兩球

no la
now 讓平半高左水

羅斯
安德2.5
真特9.5
強者
里昂

no 什麼

依家我覺得你態度好差

一係派我一係你走二選一你簡啦

全同路

9柏受讓

我走喇

個個里昂
無羅馬朋友咩

你估走唔洗派呀

派完先走

買左條3x4全中派

插隊排頭位

買左條5x6

阿積客客
里昂和主
慕狗和客

買左條4x4 中曬抽一個派一百 中左先留

樓主買左咩盤

hi 忙左成日 有冇大事?

里狗

成堆研究六合彩

🔫

禾六合彩都芧錢買

里盤串阿狗

1001